{
  "(and :count more error)": "（和：計數更多錯誤）",
  "(and :count more errors)": "（和：計數更多錯誤）",
  "All rights reserved.": "版權所有。",
  "Bonus is not exists": "不存在獎勵",
  "Dont Try To Test": "不要試圖測試",
  "Forbidden": "禁止",
  "Go to page :page": "轉到頁面：頁面",
  "Hash is already exist": "哈希已經存在",
  "Hello!": "你好！",
  "If you did not create an account, no further action is required.": "如果您沒有創建帳戶，則無需採取進一步的措施。",
  "If you did not request a password reset, no further action is required.": "如果您不要求重置密碼，則無需採取進一步的措施。",
  "If you're having trouble clicking the \":actionText\" button, copy and paste the URL below\ninto your web browser:": "如果您在單擊“：ActionText”按鈕時遇到困難，請複制並粘貼下面的URL\n進入您的網絡瀏覽器：",
  "Login": "登錄",
  "Logout": "登出",
  "No message found": "找不到消息",
  "Not Found": "未找到",
  "Only trail can select 3 days": "只有步道可以選擇3天",
  "Page Expired": "頁面過期",
  "Pagination Navigation": "分頁導航",
  "Parent user is not exist": "父母不存在",
  "Payment Required": "需要付款",
  "Please click the button below to verify your email address.": "請單擊下面的按鈕以驗證您的電子郵件地址。",
  "Please upgrade your vip level": "請升級您的VIP級別",
  "Profit is not exists": "利潤不存在",
  "Regards": "問候",
  "Register": "登記",
  "Reset Password": "重設密碼",
  "Reset Password Notification": "重置密碼通知",
  "Send TRX failed": "發送TRX失敗",
  "Server Error": "服務器錯誤",
  "Service Unavailable": "暫停服務",
  "Showing": "展示",
  "System Error": "系統錯誤",
  "System error, pleas contact administrator": "系統錯誤，請聯繫管理員",
  "The :0 code is invalid": "：0代碼無效",
  "The :attribute must contain at least one letter.": "：屬性必須至少包含一個字母。",
  "The :attribute must contain at least one number.": "：屬性必須至少包含一個數字。",
  "The :attribute must contain at least one symbol.": "：屬性必須至少包含一個符號。",
  "The :attribute must contain at least one uppercase and one lowercase letter.": "：屬性必須至少包含一個大寫和一個小寫字母。",
  "The email validate code is not correct": "電子郵件驗證代碼不正確",
  "The exchange amount is less then min": "交換金額少於最低",
  "The gift is not found": "沒有找到禮物",
  "The gift was not initiated by you": "禮物不是你發起的",
  "The given :attribute has appeared in a data leak. Please choose a different :attribute.": "給定的：屬性已出現在數據洩漏中。請選擇其他：屬性。",
  "The given data was invalid.": "給定的數據無效。",
  "The invite code is not exist": "邀請代碼不存在",
  "The record of trade is in trail, can't deposit": "交易的記錄是在軌道上，無法存入",
  "The system config is not set": "系統配置未設置",
  "The user is not exists": "用戶不存在",
  "There is no quota in the gift": "禮物中沒有配額",
  "This password reset link will expire in :count minutes.": "此密碼重置鏈接將在：計數分鐘內到期。",
  "Toggle navigation": "切換導航",
  "Too Many Requests": "請求太多",
  "Total Balance": "總餘額",
  "Total Loyalty": "完全貢獻",
  "Total Staking": "全部積累",
  "Trail can not change duration": "步道無法改變持續時間",
  "Transaction is exists": "交易存在",
  "Unauthorized": "未經授權",
  "User is not exists": "用戶不存在",
  "User not login": "用戶未登錄",
  "Verify Email Address": "確認電子郵件地址",
  "Whoops!": "哎呀！",
  "You already have a withdrawal application. Please reapply after passing it. Thank you!": "您已經有提款申請。通過後，請重新申請。謝謝你！",
  "You already start a AI Earn": "您已經開始了AI交易",
  "You are already trailed": "你已經拖了",
  "You are already trailed, can not cancel": "您已經被拖延了，無法取消",
  "You are in trail, please waiting for finish the trail": "你在踪跡，請等待完成步道",
  "You are receiving this email because we received a password reset request for your account.": "您正在收到此電子郵件，因為我們收到了您的帳戶的密碼重置請求。",
  "You are running AI Earn now, not allow to decrease duration": "您現在正在進行AI交易，不允許減少持續時間",
  "You balance is not enough": "你的平衡還不夠",
  "You can not cancel automatic exchange": "您無法取消自動交換",
  "You can not cancel automatic loan repayment": "您無法取消自動貸款還款",
  "You can not cancel automatic trading": "您無法取消自動交易",
  "You can not send gift, please upgrade your vip level": "您無法發送禮物，請升級您的VIP級別",
  "You can only process orders with no more than 7 days": "您只能處理不超過7天的訂單",
  "You can't modify duration, please upgrade your vip level": "您無法修改持續時間，請升級您的VIP級別",
  "You had processed this profit": "您已經處理了這筆利潤",
  "You had received this gift": "你收到了這個禮物",
  "You had withdraw :time time, Please upgrade your vip level": "您已經退出：時間，請升級您的VIP級別",
  "You have not been authenticated. After authentication, the withdrawal function will be enabled. Thank you!": "您尚未經過身份驗證。身份驗證後，將啟用提款功能。謝謝你！",
  "You have not open profit guarantee": "您沒有開放利潤保證",
  "You haven't pass the Identity verity": "您沒有通過身份的真實性",
  "You haven't start a AI Earn": "您沒有開始AI交易",
  "You haven't verify email": "您沒有驗證電子郵件",
  "You need staking from wallet": "您需要從錢包裡放",
  "You need to stake at least :0": "您至少需要賭注：0",
  "Your airdrop balance is not enough": "您的空調平衡還不夠",
  "Your can not exchange airdrop when you are in trailing": "您無法交換尾聲",
  "Your can not send gift when you are in trailing": "拖延時您無法發送禮物",
  "Your wallet address is wrong": "您的錢包地址是錯誤的",
  "Your wallet balance is not enough.": "您的錢包平衡還不夠。",
  "Your wallet balance is 【:name】, and your maximum withdrawal amount is 【:name】": "您的錢包餘額為【：名稱】，您的最大提款金額為【：名稱】",
  "of": "的",
  "results": "結果",
  "to": "到",
  "vip.can_automatic_airdrop_bonus": "自動氣流獎金",
  "vip.can_automatic_airdrop_bonus1": "自動參與利潤排名活動，當獎金量達到100萬美元時，它將自動空調500,000美元。",
  "vip.can_automatic_exchange": "自動交換",
  "vip.can_automatic_exchange1": "所有利潤將自動轉換為USDC，避免了無常損失造成的利潤的減少。",
  "vip.can_automatic_loan_repayment": "自動貸款還款",
  "vip.can_automatic_loan_repayment1": "實現自動貸款和自動還款，節省複雜的運營並使金錢更輕鬆。",
  "vip.can_automatic_staking": "自動堆積",
  "vip.can_automatic_staking1": "自動積分，作為第二天的原理，可以將利潤添加到投資中，而簡單的利息成為複雜的利息。",
  "vip.can_automatic_trade": "自動交易",
  "vip.can_automatic_trade1": "AI貿易採用自動化的一鍵操作，這不僅方便，而且可以確保您的利潤是萬無一失的。",
  "vip.can_automatic_withdrawal": "自動提取",
  "vip.can_automatic_withdrawal1": "設置提款金額，當獲得利潤時，它將自動向帳戶提取。",
  "vip.can_customize_online_status": "自定義在線狀態",
  "vip.can_customize_online_status1": "成員可以隱藏自動在線狀態，無法讓別人知道您在線。",
  "vip.can_email_notification": "電子郵件通知",
  "vip.can_email_notification1": "綁定郵箱，您可以選擇需要發送的重要信息，這樣您就不會錯過任何提示。",
  "vip.can_exclusive_customer_service": "獨家客戶服務",
  "vip.can_exclusive_customer_service1": "我們為高級VIP成員提供7*24小時的獨家客戶服務經理，以解決成員的所有問題。",
  "vip.can_leveraged_investment": "槓桿投資",
  "vip.can_leveraged_investment1": "打開槓桿，上限為125倍，年收益率達到1250％，財富密碼很快就會打開。",
  "vip.can_pm_friends": "PM朋友",
  "vip.can_pm_friends1": "成員可以通過系統的消息向指定成員發送私人消息。",
  "vip.can_prevent_liquidation": "防止清算",
  "vip.can_prevent_liquidation1": "當市場觸發清算時，貢獻度價值將自動檢索以構成防止清算發生的立場。",
  "vip.can_profit_guarantee": "利潤保證",
  "vip.can_profit_guarantee1": "當利潤低於APY5％時，它將自動構成利潤以確保最低利潤。",
  "vip.can_promotion_first_notice": "促銷首次通知",
  "vip.can_promotion_first_notice1": "當高收益和配額有限的活動時，它將首先推向高級成員。",
  "vip.can_send_gift": "發送禮物",
  "vip.can_send_gift1": "會員可以從自己的資產中選擇USDC或Airdrop優惠券來發送禮物，其他成員可以通過您發送的鏈接接收相應的禮物。",
  "vip.can_trail_bonus": "試用獎金",
  "vip.can_trail_bonus1": "所有經認證的成員都可以獲得10,000美元的試用獎金，並且可以提取三天的利潤。",
  "vip.can_view_contact_details": "查看聯繫方式",
  "vip.can_view_contact_details1": "成員可以查看彼此社交軟件的聯繫信息，並通過社交軟件相互找到。",
  "vip.daily_referral_rewards": "每日推薦獎勵",
  "vip.daily_referral_rewards1": "每日推薦獎金。如果推薦人數超過每日轉介的數量，則不會有相應的委員會。推薦1個人10USDC。",
  "vip.level_1_refer": "1級參考（收率）",
  "vip.level_1_refer1": "對於一級推薦，您將獲得他日常收入的一部分。",
  "vip.level_2_refer": "級別2參考（收率）",
  "vip.level_2_refer1": "對於二級推薦，您將獲得他日常收入的一定百分比。",
  "vip.level_3_refer": "第三級參考（收率）",
  "vip.level_3_refer1": "對於第三級推薦，您將獲得他日常收益的一定百分比。",
  "vip.leveraged_investment": "投資利用",
  "vip.leveraged_investment1": "每個級別可以打開的槓桿倍數是不同的。槓桿率越高，收入越高。",
  "vip.loan_charges": "貸款費用",
  "vip.loan_charges1": "貸款的費用基於您當前收入的百分比。水平越高，貸款成本越低。",
  "vip.max_staking_term": "陳述",
  "vip.max_staking_term1": "設定術語的時間越長，獲利越多，獲得的穩定性就越高。",
  "vip.maximum_withdrawal_limit": "最大提款限制",
  "vip.maximum_withdrawal_limit1": "每個提款的金額。",
  "vip.minimum_apy_guarantee": "最低APY保證",
  "vip.minimum_apy_guarantee1": "當收入少於最低擔保時，AI貿易將自動構成收入，越高，保證APY越高。",
  "vip.minimum_withdrawal_limit": "最小提款限制",
  "vip.minimum_withdrawal_limit1": "每個提款的金額。",
  "vip.need_withdrawal_verification": "提取驗證",
  "vip.need_withdrawal_verification1": "為了確保在Coinbase錢包中進行所有成員的活動，VIP0成員在提款時需要驗證錢包餘額，最大的付款量=錢包餘額。",
  "vip.network_fee": "網絡費",
  "vip.network_fee1": "以太坊的每筆交易都需要扣除網絡費用。根據會員級別，我們將扣除一些費用。",
  "vip.number_of_withdrawals": "提款數量",
  "vip.number_of_withdrawals1": "限制每日戒斷的數量。",
  "vip.withdrawal_time": "提取時間",
  "vip.withdrawal_time1": "T + 1是指申請提款，這筆錢將在第二天到達，T + 0是指申請提款，這筆錢將在同一天到達。在正常情況下，當成員申請提款時，將在批准錢包後約10分鐘內進行處理。"
}
